發現好多麗瑤fb post都有sica hana呢條傻鳩

男人老狗學人做女權撚，唔係以為噉就有女溝下話